覺唔覺中意食月餅既人好撚弱智？？

成舊粉 又甜到仆街
又唔健康
到底有幾on9先會中意食？

覺唔覺樓主好撚肉酸

覺唔覺憎人食月餅好撚弱智

五仁最難食

All rubbish

咪臭閪

利申：200iq

白咭佩雷斯

每個人口味唔同 有咩弱唔弱智

我就越大越對月餅麻麻地...一舊月餅切四份食

冰皮